當左你係垃圾桶

當左你係垃圾桶,

搵你zip時間,

其實佢對其他人都係咁,

係你諗多左,

你以為佢同你一樣好重視呢段關係,

你以為佢同你一樣會成日諗起一齊既時光,

原來佢從來都唔care, 最少冇你想像中咁care,

你以為自己吸引到佢, 其實你冇咩咁特別, 只係你肯俾佢哂時間,
其實換過一個人都一樣..

可能你真係俾到安全感佢, 但你當你想走出去friend zone, 佢就會走開,
閠蜜同愛戀人係唔同, 係閠蜜要前當然可以咩都講, 係戀人面前,大家都係想展示自己好既一面,

如果你真係愛佢,其實做成世垃圾桶又有咩所謂,

最弊你又唔甘心, 點解唔安守本份做個好垃圾桶呢, 垃圾桶又有資格牙姿牙左要求咁多?

兵

gay

辣殺

諗咁多做乜啊，安心做好兵仔嘅本份啦你

除左兵我諗唔到其他可能。

唔好咁mean啦好嗎

我是個垃圾桶

醫生話我冇精神病， 只係易嬲同難平復

容我做個辣殺